有無人係嘉賓做過激光？

平過香港激光，有無做過嘅巴絲分享呢間做好唔好